元朗暴動 訓地男「飛天南」話未死喎

探病時間到，有無人探過虛實

心臟病發黑社會大佬未死。係屯門醫院D1 病房2號床，吳X南。

天無眼